Snyder Cut Justice League 一樣都係尷尬

羞恥Play

DC撚standard答案：

其實唔差

終極dc9都踩到一文不值

平時 marvel post 就成堆走入去話超級英雄片做到爛晒
依家synder cut 一出又個個要拯救DCEU
到底點架

好左好多喎

Steppenwolf好平面，典型既弱智奸角
D奸角對話好似卡通片咁
閃電俠d 嘴炮gag又夾硬，笑唔出
對白畫公仔畫到出曬腸，慢慢同個犯解釋真言套索點用，睇到打冷震

flash cyborg 角色完整咗好多wor

樓主個post尷尬d

搵王家衛剪我阿媽發仔瘟使唔使狗衝支持？

thx提我去負評

乜事，amazon 大戰, 遠古大戰, 最尾場大戰都好正wo

Batman 睇到係 leader , 衝鋒陷陣帶隊

大超同 ww 暴力到超爽

Cyborg 變到差唔多主角

Flash 最尾 time travel play

除左 aquaman 無大改之外, 其他都改頭換面

最尾個 knightmare 果 part 都睇到毛管棟

steppenwolf : far from home

同無限之戰比我覺得ZSJL好好多，無限之戰係賣情懷，劇情更粗暴簡單，只係最後一個畫面好睇

迪士尼：9 粒，咱們回家